點撚解啲人咁撚鍾意sd 錄音俾人

尤其是啲客
如果係fd 對 fd都還好
你一句我一句
客真係寧舍鍾意錄音

1）屌你老味俾嘢人做通常都唔會得一句嘢要講㗎啦
逐句錄都算啦 你之後醒起有嘢要加番落point 1 point 2 度
又要之後加多個錄音 d 次序亂哂

2）仲要聽你d 「er.......」
「點講好呢？」「好似.....」
「呀我醒起喇」
咁多廢話 浪費時間

3）唔係個個地方都適合你錄音㗎
有啲又細聲側邊又嘈
大佬要重覆聽你講N 次

4）我跟你order 做嘢 有時要check番啲細項又要聽番你啲錄音
大佬 你百鳩幾個錄音
點知邊個打邊個？？又要人逐個聽番去confirm 你講咩嚟
聽N 個錄音搵一個details
是否戇鳩？

頭先有條友（又係客 ）同我講話覺得錄音好過打字
睇下佢咩戇鳩point
1）有語言之後先有文字 文字係代替品嚟咋
2）講嘢都唔夠清楚咩？咁你平時講嘢唔得啦，咩都要寫字啦
3）要人打字咁麻煩，講嘢夠方便，㩒個制就錄到
4）我用手寫 打字好慢 （屌，學打字啦仆街）
5）我無咁多時間同你打字 （屌你 你嘅就係時間，人地嘅就唔係？）

完全係方便自己 麻鳩煩人地
自私精先會講呢啲垃圾point

就係客先要你就佢

錄音根本on9，一係打公司電話，一係用email。
同你好熟呀？最憎嗰啲pccw sales，唔識你架行開啲啦！成日係到問有咩幫到手，r生意就r 啦！

Send返俾佢

自9 私 俾錢大哂咩
有遇到過好客唔會咁自私㗎
但係係佔少數

wtsapp 都可以打字呀
最好緊係email
btw無遇過sales wtsapp r 生意

摶炒

女神得一個
客有N個

點解啲閪人唔語音打字？
錄音完全係方便自己麻煩他人既自撚私行為

應該係語音有時會聽錯你講咩